巴士的報奶共到出曬面

成篇新聞用殘體字
咁都得 係支媒都唔洗咁明顯

外判咗俾大陸仔做？

唔知

大佬巴士的報係咩老細至得架

who唔識

突然諗起我之前鍾意果個女仔入左巴士的報做

唔知佢quit左未
定忍辱做左奶共狗

好掛住佢

google is your friend james

屌 入其他都冇咁嬲 估唔到今時今日巴士的報咁紅

懶得check講你就講

星島架嘛
好似同頭條日報差唔多

星島

何柱國

Google都奶共奶到出面

會唔會係打字條友唔撈
臨走前玩大佢

文匯大公D FRIEND黎喎
樓主昏迷左幾耐?

星島幾時咁紅？唔係東方日報最紅咩

以我記得星島好似偏中立？

星島報業

佢老細一定唔係
藍到發黑

係

仲有華僑日報都係偏中立

定請左新移民

啱啱出冊

on9樓主

星島咁紅？

又係黑

而家紙媒真係好難做, 頭條除左星期五日日都薄切切, 班廢老都廢事排隊攞

一直都奶架啦

就係慢慢滲啲滲啲
同支那01一樣

紙媒收曬皮la

希望立場撐住la

你有見過成篇新聞用殘體？

弱智都可以上連登開po?

宜家d人入曬佢個post度狂屌

呢舊嘢當content farm處理

訓左幾耐
有冇十年

ching
做5毛唔洗做到咁出面
又浪費一個acc

20年左右

係五毛就唔會開呢個post用下你個豬閪腦

吳淑清

煙仔何報紙的分支

content farm 一向都係
係唔知佢請左新移民

而家網上新聞大把有得睇,又快update,仲睇實體報紙D尋日舊聞咩

依啲內容農場就算奶唔奶共都唔值得睇

咩事 巴士的報係頭條日報嘅

頭條係星島嘅 星島以前係何柱國嘅 政協黎

雖然依家賣左盤

【明報專訊】香港富商何柱國旗下上市公司星島新聞集團（1105，下稱星島）醞釀賣盤逾15個月，新買家終於現身。聯交所資料顯示，身兼星島主席兼大股東的何柱國，已於1月28日訂立股份出售協議，在市場外以每股1.5元沽售逾2.46億股，共涉28%股權，套現逾3.69億元。完成交易後他在星島尚保留3.37%權益。同日郭曉亭購入有關股份成為星島最大股東，經營逾82年的老牌報業集團星島第三度易主。翻查資料顯示，郭曉亭為內地房地產企業佳兆業（1638）主席郭英成的女兒。

赤化

你唔係今日先知呀？
得藍絲廢老先睇架，呢班弱智多數係用殘體

星島準備賣盤比支那人

何柱國賣盤賣咗星島集團比中國人啦

紅底
星島

唔係咁好笑啊嘛

樓豬弱智架 唔洗理佢

有名你叫bastard post

20年前就係 依家可以參考呢個po#9

張圖咩事

#7先啱

都唔準點解巴士的報係綠

On99

不嬲都係垃圾

睇到都嚇一嚇

比返條link 黎先

巴士的報等於 東方同港人港地合體

唔係中立

利：之前睇咗廿年，愈嚟愈偏

呢個不嬲黨媒黎架喎
只係而家扮都廢事扮姐

巴士的報不嬲奶架啦
仲要CONTENT FARM, HK01又係
先用CONTENT FARM引人睇, 之後關鍵時刻露晒底
巴士的報唔奶先係新聞囉

依家先知？

預視得到嘅發展
一係走一係接受
已經無可能再反抗到，除非支爆真係發生到

不嬲紅底嚟

認真？

同埋 ViuTV都係黃？

第一日睇報紙？

啱啊 有大鳴大放呢個藍絲節目 頂多綠
只係抵制cctvb用嘅alternative黎

不過果張圖話藍果D肯定藍

賣左盤，赤化左

張圖outdate啦，而家全部電子媒體都係藍／紅。

YOU TOO五毛狗

奶什麼
本身個資金已經

星島日報嘅 content farm

你講明報我都信少少

但係星島偏中立喎

不嬲都藍架wo

唔多睇

睇個勢 港台D記者都好快走得7788

眾新聞同立場蘋果呢D都ok嘅 暫時

弱智支那閪黑色肌膚死撚開
黨媒都唔撚知 冇腦廢鳩

今時今日 睇黨媒唔撚用腦分析 你唔死都無撚用

似係

RTHK第一季已經有18人走。有啲已經遞辭職信，到6、7月才正式離任。

有線12月大屠殺，炒40人再加起碼40人12月同1月走，1月已經陸續有新記者進場，多數非浸大及中大生，到3月已經換血完成冇請記者。有D大學未畢業，而且新人質素比以前差好多，D稿質素差、成日有錯字、把聲難聽、成日讀錯，唔係食螺絲咁簡單，而係有鄉音、懶音同錯字，例如NBA活塞（音失）就讀咗活「菜」。

見甩線換血換得咁快又成功，而家港台同其他台一定心癢癢想學。係換血又點？大把香港人仆住要做。

唔講都唔知港台咁多人走左 有線D新人又咁參差 樓豬pin?

不嬲都係

巴士的報多數抄星島/其他報紙

利申 以前做過港聞

本身就親共

佢under 星島，星島奶到雪雪聲

應該同高層扑緊野

唔係，fb comment黃藍55開，但黃嗰班係黃屍黎

肥佬黎

反而喺fb睇am730嗰班人都係黃

其實乜撚野巴士的？士巴那講得多